真心呼籲 結婚四大長老話要擺酒就三思

是咁的 幾年前結婚 咁同奶奶講話淨係簽張紙就算

佢又要面唔制話點都要食餐飯啦 咁我咪答好

然後咪由佢揾 點知佢愈玩愈大 又要試婚紗試晚裝

我都心知不妙 然後佢仲叫埋我老母試

我老母就要番工 不了 話好麻煩唔想搞咁多嘢

然後阿奶奶繼續好high咁試奶奶裙

到簽字結婚 見到件婚紗就唔開胃 諗住是但簽咗佢就算啦⋯⋯

點知之後話要去迪欣湖影婚紗相

到擺酒由頭影到落尾又要換衫

大佬 我想食下燒豬個過程都咁辛苦（最後食咗1，2塊）

可能真係而家啲後生太唔捱得 又要跪又影相

結個婚都咁辛苦仲要唔係自己意願

好啦到幾年後 我終於忍唔住啦

叫我老公快啲del晒啲相佢同換咗全家幅佢

唔想日日篤眼篤鼻 諗起唔開心嘢 不過佢又唔制喎

下次結婚都係偷偷地結算 搞咁多嘢辛苦自己都痴線

下次幾時結？

未知住